LGVW火箭升空區

聽日有投票，又有契媽同標gay加持

留名

lm

LM

目標價?

Lm

32875

事實證明唔好咁快gel頭

有冇人知幾時合併？

下星期

gel頭gel得太早

應該係星期二，16號

得啊

上呀

升咁小？

比位上車 火箭升空你想上都冇得上

唉屌升之前走咗去call tsla